楊岳橋就公民黨收緊議事規則致歉

公民黨楊岳橋出席選舉論壇時，就公民黨於2011年支持投票通過收緊議事規則致歉，直認當年公民黨錯判形勢。

近日網上泛起「棄楊保梁」的論調，並質疑公民黨楊岳橋提出補選是修改議事規則的「關鍵一席」實為偽議題。該黨更被翻舊帳，指4名公民黨立法會議員曾於2011年，投票通過收緊議事規則，將驅趕議員的權力由立法會主席擴展至各委員會主席。楊岳橋今日在選舉論壇上就此事致歉，承認該黨當年誤判形勢，而自己承諾日後將抵抗任何收緊議事規則的行為。

立法會議員黃毓民早前指餘下會期內「無可能修改議事規則」，以致泛民的「關鍵一席」論備受質疑。人民力量立法會議員陳偉業及陳志全今日中午在立法會指出，餘下會期修改議事規則難度雖高，但絕非無可能，因根據《議事規則》第15條，特首可要求立法會主席召開緊急會議，並可於暑假休會期間進行，以討論收緊議事規則，屆時泛民只能拖延13小時，並不點名批評黃毓民「無知」及誤導公眾，要求對方道歉。

定期binc

犯聞都係垃圾 有事出黎道句歉當冇事人工照袋

全黨應切腹謝罪

米系，同我地毒派瓦全哥比真係無得比

公民袋+人力